屌，買左飛條女先話驚唔去op halloween

上個星期托朋友買左4張飛，
仲要買左快證，
買飛之前佢死都要話同兩個best friends 一齊去
點之早兩日同我講話驚
依家有4張飛唔知點
唉，有無巴打星期六會去halloween
平放執返幾舊水都好

驚既話唔係可以剩係睇動物玩機動既咩

20蚊張幫你要哂

21蚊

大你十蚊

睇錯左做 飛左條女

佢都要你張飛 po IG架, 無蝕到

+1

100蚊2張幫你收

唔驚死?

有真鬼驚都正常

本身都諗住同條女星期六去 但佢話驚

好彩我地係用annual pass

巴打你自己去 我抵諗啲要咗你條女佢

要2張

咁等錢洗？
冇記錯星期六有公司包左場

約左人姐

認真有意

下年用囉